有樣野我真係好撚服POPO

就係真正核彈都都唔割
就算有日佢地唔小心拉咗習大大番差館姦埋佢,都只會話係習大大便秘幫佢通便,呢啲先叫不割蓆

入面割左又話你知咩

有幾皮野你割唔割

集體問責，有曬每個個人資料，點走得甩?

其實班差佬只係睇中班藍絲冇腦易控制的特性，
因為d 大話真係太假，
d 藍絲又忠心咁覺得差佬唔會講大話，
咁就令咁荒誕的大話可以過到班冇興趣思考的藍絲骨

同埋d 錯認一次就要執返正標準，
但跟足標準佢哋又覺得止唔到暴制唔到亂，
最重要係激唔起咁大民憤，逼勇武搞大件事，從而走入14 年勝利方程式 前線玩大左>民眾覺得變質割蓆>政府理直氣壯取回民氣>拉哂班最後勇武endgane

唯有將標準越降越低，但仲不斷想入返勝利方程式入面